### Задание 1

Замените все подходящие под эти цели элементы дизайна на псевдоэлементы

### Задание 2
Сделать так, чтобы меню в landing page sertiz, после того, как до него доскроллится пользователь, прилипало к верху экрана и оставалось там до тех пор, пока пользователь не вернется к изначальному положению навигационного меню.

### Задание 3
Спозиционировать треугольник возле пункта `HELLO` в навигационном меню.


